運動手錶

如果跑步黎講，小米既運動手錶係咪最平靚正
利申，窮撚學生哥 想買隻可以測心跳既手錶跑步

Apple Watch第三代

budget how much ? 1000?

1000以內有無
淨係想測心跳

Apple Watch S0囉 1000有找
不過二手

小米華米amazfit 春青版抵唔抵屌

用大陸野爆炸死

Apple Watch
其他垃圾

Garmin > all

屌 你由個topic到內文都係講呢隻
想買咪買囉 我地推第二款你都聽唔入耳架啦

已買apple thx